雖然係好憤怒 但係請對準政權

燒村會波及幾多無辜呀！咁樣無差別攻擊同佢地有咩分別 ?
雖然係好嬲，大家不妨將將怒火當係動力操fit自己，唔好中計去做一d不利大局嘅嘢。班黑社會爛命一條唔值得我地冒住受害被捕嘅風險去搞佢地。請將怒火對準政權、黑警同何妖！！！